小花確認留隊

拯救西甲

巴塞証明左自己既誠意,寧願攬住唔放一齊死.感動左

Lionel Messi: "I'm going to stay because the president told me that the only way to leave was to pay the €700M clause - that's impossible. Then there was another way that was to go to trial. I would never go to trial against Barca because it is the club I love."

[via @goal]

Lionel Messi: "Bartomeu told me that by the end of the season, I can decide whether I want to go or whether I want to stay and in the end he didn't keep his promise."

[via @goal]

咁依年仲出唔出佢好反晒面

冇骨氣

西甲d 買斷條款又贏
最衰都係屁馬

拋翻個波比疤高層算係咁

冇講客套說話完場

bartomeu條賤種都自身難保啦

點解唔去美國一年？

我係美欺落場都係行行企企算
hea下hea下賺埋你一年人工先走

都好直接講明係巴塞唔俾佢走

麻鳩煩

彈出彈入，打我阿

朗奴高文: 今季同我長坐後備啦柒頭

加泰展示咗攬炒嘅決心
香港 你盡力了嗎

一走就降班